\section{Medlemmar}
\label{sec:medlemmar}
Medlem i teknologsektionen är sektionsmedlem, alternativt hedersmedlem.
\subsection{Sektionsmedlemmar}
Sektionsmedlem i teknologsektionen är den som är inskriven vid utbildningsprogrammet Datateknik civilingenjör vid Chalmers eller ett av dess associerade masterprogram. Dessutom ska sektionsmedlem ha erlagt sektionsavgift.
\subsubsection{Sektionsmöte}
Varje sektionsmedlem har närvaro-, yttrande-, förslags-, och rösträtt på sektionsmöte.
\subsubsection{Valbarhet}
\label{sec:medlemmar_valbarhet}
Endast sektionsmedlem är valbar till förtroendepost inom teknologsektionen. Lekmannarevisorerna och inspektor är undantagna föregående regel. Förtroendepost innebär vald av sektionsmötet eller sektionsstyrelsen.
\subsubsection{Handlingar}
Sektionsmedlem har rätt att ta del av mötesprotokoll och teknologsektionens övriga handlingar.
\subsubsection{Skyldigheter}
Sektionsmedlem är skyldig att rätta sig efter teknologsektionens bestämmelser.
%Hedersmedlemmar%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Hedersmedlemmar}
\subsubsection{Grundkrav}
För att kunna bli hedersmedlem bör personen synnerligen främjat sektionens intressen och strävande.
\subsubsection{Antagande}
Om personen blivit föreslagen till sektionsstyrelsen och Talhenspresidiet 7 läsdagar före näst kommande sektionsmötet beslutas det om genom en kvalificerad majoritet.
Förslaget ska inkludera 25 underteckningar av sektionsmedlemmar.
\subsubsection{Rättigheter}
Hedersmedlem har närvaro- och yttranderätt på sektionsmöte.
